Macbook跌壞左 求支援

今日唔覺意跌左部mac落地下
之後個Mon就開始閃下閃下
然後就全黑
有時著得番
有時暗到仲睇到野 如下圖

係咪mon線壞左 ？
其他keyboard果D都正常用到
如果拎去整大約要幾錢
唔該咁多位

rip 2xxx ~ 2017

Push

其實點解唔直接拎／打去apple問 你明知係到開post啲人都係鳩答

btw點解黑左mon都知鍵盤冇事？

見到第二個post有人認真答所以喺度問下
而家唔係香港 所以喺度問下定驚
網上果D試左 幫唔到